【SAKA 1st cap】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXCI

#StandWithOzil

1

其實買唔到牙蛙可以考慮下比比鳥 不過應該冇可能

仲貴

70m

都唔知點解佢想留係AV五年

絕對唔同意as巴既講法 達式343係絕對唔岩燒踢

後場拉空位係要一對中場拉後同兩邊中堅閘形成一個三角型

去破解前場迫搶 當個波運上前場係經沙卡或者拿卡去轉右邊

再轉左邊去拉開球場闊度 燒平時drop deep最多係防中位

加埋背身攞波踢得好辛苦下 佢有腰傷

咁一對中場就要助攻助守上 同埋攻守都要好fit

守點解緊要 因為對面中路突破到 就直接對中堅 好危險

唔係話宜家幾個單防好 而係防守意識比燒好

同時所謂干擾補位 燒防守end product根本好差

係有跑過去呀 但搶唔到個波

咁轉返4231又點呢 係ok既 復賽前證明左用到燒

但後防實在太爆喇打四後衛

至於係咪單純政治呢 我係同意既

但你話燒踢到343中場呢 就一定唔撚得

加埋中場冇可能出兩個左腳（沙卡基本鐵膽

你好似幾fit

雲加走咗兩年 阿仙奴嘅價值觀已經完全唔同哂

入面班假迷雲都幾噁心下
Last幾年見到雲加明顯要走啦
戰術 換人跟唔上步伐 有心冇力
班迷雲仲幻想雲加宜家繼續教
大佬 佢教一世咩
俾時間佢老人家享受人生好過啦
真迷雲唔會想睇佢留喺阿狗受苦

叔

真，只會覺得佢遲左走，比球會咁對待

叔勁到

上水想同老婆狗個老婆講生日快樂

叔跑完仆街

冼親

正呀

達蛇

佢係av迷黎

燒
叔
雲加

佢想同廢龍同隊

羊係party條片到已經留言

羊已經係party條片到留言

🥰🥰🥰

Gay佬派對

坦狗

非洲肉棒派對

牙羊係牙籤

師兄識波

琴晚saka 叔踢成點

其實買撚左party 就試下出燒啦

雲加

沙卡而家應該唔係鐵膽？
中場得兩個位，唔計圾都仲有party同c8
三個中場作用都唔同

Southgate on Saka:

“I’ve loved getting to know him this week, a really charming personality and a perfect example to the other youngsters in the team. I have the other young lads to spend more time with him and try to learn from Bukayo. I only wish I had called him up sooner”

唔係膽但排位都仲係高 如果適應之後party膽 其他人輪換 攻就派+c8+是但一個
守就埃沙派

saka確實幾好用

雲加走咗兩年 阿仙奴嘅價值觀已經完全唔同哂

爺爺

所以好多人日講夜講佢跑得多 真係戇鳩到無論

防守上佢既改變係真係會同你跑 係 佢跑好多

但係一羊就過 1 fake就擺 過完唔會再追 一係犯規

跟住攤手 不屑球證 呢d就係態度同效率

就算你講進攻 佢比完個波有幾可全速跟進跑無球？

佢同韋洛克最大分別就係係無球既時候 佢地做緊乜

即係所謂鏡頭同數據你睇唔到既野 呢樣野就係戰術執行力

不過講幾多都好 d迷燒都係唔會理因為佢名氣大又好波

Wiki當左saka係後衛

18歲 多用途 真係勁既...
唔知未來定位踢咩...
達子一時就閘 一時自由人 唔好玩爛佢
仲有巴丁

阿記版A.Davies

同除髮型+膚色似

大隻返啲就應該無乜分別

亞軍廷居然唔擺Emi打老正

打老正就變冠軍廷

Saka慢好多
見過1-2次被人後追到搶波

350k後備都唔擺
笑話

Academy Loans

Dejan Iliev- Shrewsbury
Tolaji Bola- Rochdale
Mark McGuinness- Ipswich
Dan Ballard- Blackpool
Jordi Osei Tutu- Cardiff
Zech Medley- Gillingham
Joseph Olowu- Cork
Zak Swanson- Maastricht
Matt Smith- Swindon
TJJ- Doncaster
Trae Coyle- Gillingham
Ben Sheaf- Coventry

岩岩先起身又黎

包皮個頭

Saka 差咁d 速度同身位
有埋就

Dejan Iliev岩岩先入左歐霸名單

Édouard Mendy set to be out of season after suffering a serious injury last night. #CFC

轟新龍
又要睇kepa

好慘

@David_Ornstein:
“I’m sure it will have soured relations between the two clubs, but there’s very little room for sentiment in the market. Arsenal had tried to negotiate & in the end, they did what Atletico Madrid said they should do & Arsenal got their man!” #afc

leno 又逼害

老鼠日報嚟

個正選係咩料

隊波越嚟越樣衰

列史葛

踢河床

應該無咁快知係咪out of season

而家只係番番車仔做test

越樣衰越勁之前太多靚仔

🚫👨🏿🚫🎉

Gay

邊有source話佢out of season

新韋拉

場垃圾波都要出美斯係咩事

阿根廷無聯賽打
可能local狀態不足

bosnia次次附加賽都輸
打葡萄牙輸兩次 打愛爾蘭又輸 世界盃直頭附加都無得踢 今次附加4強主場都12碼輸比北愛
換走坦狗換入個後備 點知條友勁淆咁射失 對面換兩個入哂

姐係波黑入唔到euro?

著老西應該好𠹌型

就算係都應該 out for the season

作news都作得咁假

打翼又得 打閘都ok

have the other lads to spend more time with him
唔好啦，一間教壞埋Saka去叫雞

無啦 北愛同斯洛伐克兩隊出一隊
16隊個時就比尹光尾段博到12碼bump落次名附加輸比葡萄牙 24隊個時就攞第3附加輸比愛爾蘭
今次仲要4強主場都出唔到
dzeko pjanic成世人只踢過一次世界盃仲比尼日黑左

清高真係好有球味
當年文仔一落後就出清高執屎

但條友靠唔住
佢爭氣小小都入到一次euro
對愛爾蘭/主場對北愛呢d都輸只可證明唔夠勁
世界盃最後一刻失機搞到比尼日利亞黑出局

咁又係
不過呢d以前打杖打到仆街既國家，都出到幾個勁人，都好難得ga la

而家得返坦呢d

計返載斯拉夫地區整合返既話
都幾撚勁

韋洛克入波能力高好多 傻仔先吹奏ozil bounce

用列史葛先屈

德甲最佳左閘 社區盾入球功臣比你踩到一棟都無

其實我地有
西甲最佳十一人 世梅
德甲最佳十一人 牙坦 沙加
黎到變pat屎

戴口罩型d

賓 點睇呢單野

咪好似以前南斯拉夫咁勁

分開勁d
克羅地亞一亞一季

防守個點唔係好同意，燒under達蛇個期都有唔少ball recovery 同攔截傳波，未至於話防守踢少個

幾時thank you and goodbye Özil

講到出燒=防守漏洞咁，想知復賽前出燒係咪場場比人456

純粹用返你個邏輯 咁燒進攻咁多貨 係咪場場456人？

巴vs拜有叔應該單防AD

又可以補充一d球員

咪撚屈我話佢進攻好多貨喎，係你地一日到黑屌柒燒呢樣唔得 個樣唔夠 又話出佢防守就廢，咁出燒個陣係咪成日輸波呀？

而家唔係撐燒要比佢正選呀，淨係講佢無可能連後備位都無資格，成日講到撐燒班人覺得佢最撚勁咁，係睇唔過眼你班撚樣踩到佢一文不值咋

塞爾維亞同其他民族面阻阻咁

復賽前係達sir教底下踢到個個覺得燒有機會打返起，然後復賽後變地底泥，你地就最撚識波啦

saka大隻左型到

大家互片得太勁

燒係達蛇戰術入面唔係不可或缺
完

所以我咪話 純粹用返你個邏輯囉
即係佢比人過左，輸幾個罰球就唔等於會失波既
正如你地成日話25基托7哂哂佢d pass一樣者
又成日講佢create chance幾多一樣者 有分別咩？

我就以事論事

奶共賤種國家

其實撐燒唔係唔同意呢樣野呀，係睇唔過眼復賽前打得好地地復賽後變地底泥姐，唔理係咩原因雪佢啦，做球迷唔係咁樣對一個幫我地打破9年無冠既功臣下話？成班鬧到佢垃圾到仆街，明明復賽前打得幾好，戰術問題唔出佢可以理解，屌佢廢到地底泥咁點樣唔嘈

係內戰塞爾維亞做好多戰爭罪行 惡撚晒咁
最後被美國佬炸首都炸到叫晒救命

連後備都無, 又唔似反左面
越來越似係政治原因
之前球會諗住唔理, 而家真係有壓力

最慘係2010-2012 個時波斯真係勁
抽中葡萄牙
世界盃好彩抽中希臘同組 成組廢既 先出到
之後misimovic退出，成隊已經廢左
但好記得個教練幾咁保守唔用ibisevic正選打雙箭，比尼日利亞黑出局，之後到依家都入唔到大賽

屌佢搖下搖下係咪乸型黎..

講1on1防守廢，奧巴 比比呢啲咪又係比人推過爆落底出到波，ozil夠會跑到自己後場防守，拎返個波再帶生個波，上個po都有巴打po左條講ozil係達sir帶隊下既表現既片，入面佢做既野有防守有進攻，淨講防守都做到截擊、逼搶、補位、遮線，我唔係話佢守得特別好，只係唔明點解要講到佢防守又廢 進攻又回塘咁

拗咁多做乜姐，睇復賽前full match咪知囉，個陣次次即討有邊個屌燒你上面講既野？個陣個個都覺佢開始打返起，到底乜撚野事停完個賽就變到垃圾咁

其實都唔係屌到佢一文不值
但係阿狗發展立場 佢真係要被淘汰架喎 呢個係事實

你講緊佢幫我地贏過盃 但同時 佢又阻鳩住我地發展唔肯走喎 所以咪有另一班人 唔鐘意佢囉 好正常

球圈係好現實 所謂好來好去

雲佩斯 多哥 k6 拿斯尼 山狗 張伯倫 有邊個無功於阿狗？
你地咪一樣因為另一個原因而僧佢？

反燒就擺明係想佢趁早走 慳返舊人工再簽人

唔係話佢留隊係錯 唔係講緊合約精神 係「想」佢走

佢好來好去咁走去美職大家都會祝福佢

你唔見有人講贊仔留係度乞食係合約精神？

你又講nasri 唔續約係為左錢？ 合約精神麻

同埋係講燒留隊既作用好細 進攻除左key pass 佢唔可以透過走動 拉空位 而且面對緊迫就廢武功

防守又短版 完

大家可唔可以unblock我
我知錯我認柒喇
我做黃絲喇

雲加帶落黎啲後遺症到今日都仲有
真係好勁

克羅地亞贏團結

其實ozil 冇正選冇問題
係後備都冇先係問題
我唔覺佢改變戰局既效果
會比d 細蚊仔差

Pepe直頭係唔撚守添啦
Auba就勤力既 佢可以跑到返閘位守波

Ozil好似都見過一次返到左閘底線位守既 我都有印象

但我成日都講 防守唔係講勤唔勤力 你要個氣袋既話 搵過長跑冠軍就得 防守係講質素 同意識

正如你上面都講 你都講佢防守唔係好啦

Xhaka都係 但呢兩年佢進步都係明顯 又係好公道地講

中路球員同邊線球員 係防守上既責任係唔同

所以你用pepe同Auba同佢比 首先就錯

所以安76係擺James係翼鋒位

其實雪佢講到尾都同佢對球隊既貢獻多少有關係啦，唔會係純政治原因，
試諗下如果auba唔肯減薪同高層不和，高層夠膽雪auba?如果達sir同高層講唔擺ozil後備最少失20分我就唔信佢夠膽雪，阿記有撚咁有骨氣如果有 法比rvp唔洗賤價走
奧燒對球隊唔係咁重要，我諗阿記貼一半人工放走燒都無問題，反正都係雪，但5大聯賽無人問津就知佢既價值已經剩返好少

睇返佢d片
你就會發覺唔係偶然 佢真係can cam地

無人覺得復賽前後大家對燒既態度完全變左？其實佢復賽前表現唔差，何以見得佢作用好細？佢打到復賽前表現，佢差過wilock？數哂佢啲缺點出黎好簡單，個個球員都一堆缺點，好似wilock出黎個陣變進攻黑洞，有無人會出黎為燒幫下口？

你話佢個功能要淘汰，ok無問題，其實我最堅持既都唔係出唔出佢，我最堅持既只係球迷對佢既態度，對一個功臣既態度，之前反燒啲留言難聽到，唔講以為ozil主動罷踢

廢龍仲要係23號 三號龍

我諗貼8成cut contract 都應該肯

Wilshere 都拎左85%

佢無人問津係比人工嚇走 如果自由身 收而家2-3成人工

我諗有隊要既

即係佢overprice左幾多 大家心照

同邊個嘈緊

不嬲呢度啲手足金魚記憶
張柏斯上年傷之前咁勁
俾佢哋講到地底泥咁

鏟蛇囉

要靠12碼先贏 廢閪到

之前反燒既論點話現代足球11個都要參與防守你都識講pepe守都唔撚守，要bellerin自己打哂成條右路，咁有無人屌佢好似屌燒咁？其實我真係知燒回塘，真係知佢遲早要走，我concern既係大家對於燒係雙重標準，用一個高到唔合理既標準佢講燒既表現，佢係拎最高薪，但因為而家無得出就比大家自己先入為主對佢既偏見去評論佢，仲要說話講得咁難聽，唔該真係睇下復賽前既full match video先再屌佢啦

咁大家可以直接無視
公墓員講野=搬龍門 只講有利佢地既說話 然後話佢地講野好公道 你睇班垃圾官就知

派對終於有條片係唔cam的

琴日先傳燒完約有幾間意甲想簽

自己玩fifa/fm 用燒打後備/正選開心下算囉
反正佢俾隊波放棄已成事實

原來係我引左大家嘈交
當推吓po都好既，我唔參與喇

既然你同意 或者理解有一部分球迷覺得 佢要被淘汰
咁你上面果段我就唔洗再打一大輪字覆你

你講球迷對佢既態度

我上面都有講 佢係功臣 亦係罪人 點解有球迷僧佢

佢罪在拎住高薪交唔夠貨

我夠膽講佢續約以黎 幾乎無一日對得住呢個高薪

你望下拎呢個價既球員應有表現係咩？

你望下拎住呢個價而無表現既球員 其他隊球迷又係點睇？

仲有無人日j夜j bale幫皇馬贏過歐聯？

功臣？ 係佢有功 無功都有勞啦咁多年 但

咁你地屌vps鏟草果陣唔諗下佢carry你入頭4？

你地屌k6除衫 多哥繞場果陣唔諗下佢地貢獻過乜野？

唔係有功就大哂架麻

好on9

由始至終大家都接受燒係打唔翻以前狀態 打後備係正常
但連後備都無 歐霸都唔reg就好唔尊重呢個功臣

唉 你講左重點 佢拎住最高薪 唔用最高標準黎睇 唔通用贊仔標準黎睇咩

你會唔會對150萬磅既跑拿神有期望？
同樣你對Leno既要求都會明顯高好多啦
岩唔岩先

Pepe .... 仲後生 可以教 所以咪要打後備囉

人地有緋聞女友

幾錢人工先 如果佢5萬磅 一定有人簽架

亦不致於貼錢都送唔走

其實得兩個人嘈唔係大家
大家見到user name都廢事嘈

識食

返工無野做，食下花生都ok ge

呢兩三年阿仙奴既低潮根本就唔係燒一個人既問題，你話燒唔配拎350K，但愛狗帶波個陣廿場不敗主力就係燒，唔出佢之後成對成績變成點？足球唔係一條友踢，唔通榜尾出份高人工比個主力然後佢幫唔到球隊拎高排名就100%佢唔岩咩？你唔諗下佢有時無啦啦比人雪左，然後出返黎踢幾場好波又比人雪，球員唔洗pick up狀態咩？你要將佢同其他人比較既時候，你都諗下球會對佢比起對其他球員既態度係點先啦，由頭到尾講緊既只係話緊你地雙重標準咋

有冇咁多野嘈呀

連續4個po嘈燒呢個問題

最尾手指指個下都cam cam 地

無得出場踢波，然後比你地自己腦補既野去屌佢邊樣邊樣唔夠班，你唔講下復賽前佢係踢得最好個幾個？大佬場都無得出，我真係唔知你地點樣講咁多廢話去屌佢夠唔夠班踢而家343，客觀事實就係復賽前佢踢得幾好

佢價值係你地講到咁少既話就唔會有球會有興趣啦

我有親戚結左婚30年，日日都有野嘈，但同時又好sweet

好簡單 我睇咁多年 最深印象永遠都係阿狗對轟狗

人地世三帶住班垃圾 （我同意佢果班垃圾係勁過我地果班垃圾既）
表現到比你睇咩叫carry隊波

Ozil呢？ 跟住隊波沉落去 咁咪唔值個人工囉

你收5萬磅我唔會怪你

講真 我當年都係唔贊成咁貴續ozil既

仲有 愛狗不敗果段主力係半場換藍斯

特別最尾
No Thomas No Partey

你地學人講客觀？ 客觀既你講下 復賽用左佢三個月

阿狗成績係點？

然後又要講唔關佢事 你睇唔到 防守差？ 雷斯自爆定蘭奴派膠？

我真係好想知你地點客觀法

唔同打法邊有得咁比hazard係靠自己扭入去入波，ozil係靠傳波，隊友垃圾就無計，但唔代表佢唔值，你既邏輯姐係謝拉特都垃圾啦，05年之後利物浦沉淪左咁多年，佢都唔低人工架

我覺得呢 150-200k去美職係合理既 賣波衫麻

但無左支支市場 就唔知啦

拗完未 邊一邊贏

其實尼度刀系

鏟蛇會輸既咩？

計我話除衫出去隻揪, 最後企係度果個就贏

今晚打機未

佢係連士氣 精神都帶動唔到隊友喎
咁又點比較？ 球隊頭牌球星 跟住隊波一齊沉 收350k?

你拎返佢續約起計啦 有邊一年打得出等值身價呀

參戰

星期日先得閒

串法比?

好似老婆狗咁 睇完user name就話人係鳩up死撐

呢d咪叫盲反囉 明明自己都係唔撚聽人講

唔岩佢心水就等於錯

進攻球員踢進攻表現幾好都唔夠？如果進攻球員你係用防守>進攻咁樣去睇既我都無野好講啦，用返你講既xhaka啦，佢復賽前都打得幾好，但你話3個月成績唔算好，咁佢係咪都垃圾？唔講xhaka講ceballos，一樣情況，你邏輯係咪要屌埋佢都垃圾？客觀事實就係防守球員打得差，如果你要賴燒邊到邊到做得唔好而搞到輸波，咁唔該你屌柒埋xhaka同ceballos，唔好用兩套標準

廢坦淨係識打交

屌你老味又內戰

食下花生幾好

你講進攻 又咁客觀 淨係用達蛇上任果季計

有佢果排同無佢果段 場均入球 分別係點？ 你搵下數據啦

電影情節黎

你講士氣講精神，不如就屌左啲隊長輸波頭dupdup先屌燒啦，上場輸比利物浦，無燒啦，士氣呢？精神呢？咪撚乜鳩都賴燒啦肉鳩酸

收手啦，對手得一個
自己左手同右手打啦

之前疫情期間悶得濟法比都玩過一次

今季輸一場者 一場半場唔洗放大既 我

果期隊長仲係xhaka我都日日屌 如何？

真, 唔識波

你唔係最鐘意講數據表達唔到所有野架咩？你屌佢防守廢唔逼搶個陣唔係話唔理跑動距離？你係anyone but ozil既咪直接啲，無謂講廢話

躝啦水貨

男人緊係要除衫然後用大家既肉體激烈咁碰撞先可以互相理解

講緊你個邏輯呀，謝拉特帶利物浦沉淪十年，用你邏輯係咪佢都垃圾呀？講其他球員就話整體，講燒就獨立咁睇，隊波邊到柒就話燒唔岩，而家隊波唔夠創造力，唔見你出黎講句公道說話？創造力佢隊中數一數二啦掛？唔好屙屎唔出都賴燒啦

數據係代表唔到所有野 所以我上面講一大輪既野係數據以外既野

包括佢防守 態度 鬥心

亦都有部分數據 入球 助攻 體能

而你就係咁講佢復賽前呢樣好果樣好 然後問你拎數據

你又話我講數據 咁你除左好好兩個字以外

有無實在d既野去表達佢份350k週薪？

上面拗緊個兩位下下秒回對方 好sweet

咁佢連場都無得出，你點樣講到咁多廢話話佢唔岩而家套343？

你除左自己腦補佢防守唔掂之外，有無實在d既野去表達佢既廢？youtube分析片就見到佢表現唔差

牙鏟公墓員冗員黎
秒回唔奇

好 幾時?

你拎謝拉特黎講 人唔笑狗都吠啦

我成日都講架 廢隊都會有勁人

所以我講左幾多ozil既問題 防守 無球跑動 態度 鬥心

樣樣我都有講架

跟住你唔同意麻 咁咪講返隊波成績囉

唔係仲有咩可以講 你咩都唔睇唔信 成個陳百祥咁

你地成日日j夜j 創造力

達蛇個理念就係透過迫搶 透過跑動 用效率去制造機會呀

唔係好似雲加咁場場祈求佢有靈光果刻呀

達sir係領隊
佢鐘意唔出咪唔出囉屌 講咁多托咩

幾好啊 我都想做

都唔明有咩好嘈
達sir又唔會上連登

呢d係咪叫鐵漢柔情

做港奸

不嬲都話有咩問題就send email比阿迪達

當年行十六湖個導遊講內戰
我英文差問佢did you join the war
佢聽左enjoy the war😨

真 係到拗下就會出咩
好似某會員咁ig dm下囉

勝過黎明

你都唔撚睇人講乜，你講燒個幾個問題咪叫你睇返復賽前full match囉，youtube都大把人用燒整分析片，防守有截擊有回防有補位，帶生個波再傳比走緊位既隊友，態度鬥心呢啲主觀野我自己唔覺燒有hea踢過，如果你講而家隊波除左ceballos之外有邊個睇得出係有鬥心？隊波柒你就怪燒，隊波勁就話因為無燒，總之一句到尾anyone but ozil啦

講埋個創造力，純粹逼搶講跑動就創造到機會既，咁洗乜想買aouar呀？利物浦都唔洗買thiago啦，曼城無左david silva差左幾多？或者講返自己隊波啦，開季打左5 6場波，場均機會得幾多？

以為又講明尼同阿迪達

為份糧姐

真係好gay

內戰係咪lunch break 抖抖

首先用返你個邏輯 咁佢無得出 你又點講到咁多廢話佢勁過wilock?

另外我又搵到一個邏輯問題啦

好重要既一樣野 一個球員 表現好唔好 同隊波需唔需要佢 係兩回事

就算xhaka係隊中最好果個中場 我一樣係講 要賣左佢

同樣道理 你地成講 賣左laca就要用力架 都係邏輯錯誤

每個球員比到球隊既元素都唔同

你地就淨係單單睇佢創造力

呢個就係你地睇野既問題

我成日都講 唔否認xhaka進攻幫到隊波
Ozil都係 一樣的

但球隊要進步就係要變得更好

兩樣野 穩定性同全面性 你夠膽講ozil好？

唔好成日拎ozil勁過wilock要擺後備黎講啦

一個仲有潛力成長（最小達蛇咁認為）

一個係黃昏之星

長遠睇一定岩架

真 我日日都唔撚做野上連登 吹咩

矛盾只因深愛著

羨慕

aco真心人生贏家

佢唔浸你落湖都算幾有品德

唔係咁厚面皮都做唔到公務員

但老婆狗係日日唔撚使做上連登

我要做的 打緊機

未join過咁正既local tour
我都比左兩舊水tips(個tour300蚊)

我話佢打得唔錯係因為復賽前，而亦都有唔少人個陣覺得燒有機會打得返起，跟住停完賽之後就無得出啦，你地班人就開始講佢有幾廢幾垃圾幾唔岩用，咁我想問下你地呢堆廢話唔係自己腦補係乜？去左平行時空睇佢踢波睇出黎既？你話佢而家踢緊垃圾表現比人屌有乜問題姐，個問題係你地將隊波既問題怪哂落燒到，成堆後防柒個陣，佢地人工加埋仲多過燒啦，點解燒要幫佢地擋子彈？

咁ao eo叫乜

真心係幾正係咪日日準時走人

鬥心好「主觀 」一個人明知無機會都要坐係度
真係好想表現比達蛇睇佢幾想呀波呀

連bale都唔打golf搵波踢啦 ozil呢

我就係睇full match得出我既睇法 如何？

你下面果段仲搞笑
1. Auoar無成事 唔知達蛇想點用佢 評唔到 我亦無睇法甲

2. 咁利未買泰亞高前係點？ 無創造力？ 咁salah mane靠咩入波？ 咪就係迫搶同效率囉

3.曼城唔係單單無左silva所以沉又要由排講

4. 我地場均機會？ 我覺得 主觀既 有試陣 留力 成份
強隊就係要輪換都贏到波 先係爭冠既球隊

如果要比較 場均機會 你應該拎上季炒左愛狗後

有燒同無燒既數據黎比 可惜你無

其實剷蛇幾時話自己係公務員

頭先有個撚樣打電話黎要應機

又唔關事既 見工果陣佢唔會meet下你面皮厚唔厚

咁唔關我事架我唔會羨慕佢 完

鏟sir

頭先上面唔知邊個迷燒同我筆戰緊既都講
佢都認燒係回左塘 唔要求佢正選啦

講真 續約後 我問你 有邊一段時間佢對得住350k

表現不符預期咪棄用囉 又有咩問題呢

然後又講 咁擺後備都得掛？

我答你啦 唔需要 。 係唔需要 唔係值唔值

鏟蛇要簽聲明啦

牙鏟:我樂意做港奸 政治唔關我事 有錢收唔駛做就得

「無機會都要坐係到」，ching你住奧燒隔壁屋？佢有去練波同啲隊友一齊操，達sir唔出佢關佢咩事？練足波但無得踢就係無鬥心？

利物浦除左靠逼搶仲因為兩閘進攻好勁，mane salah入咁多波既原因係本身佢地個人能力已經好強但佢地弱點係中場無創造力，所以高普先要買thiago

最後個point，呢幾場踢得差就話有留力成份，總之打死唔認創造唔到機會，上個po有巴打po左chance created per minutes既數據，燒第一，第二nelson，印象中個榜無wilock，講未來之星唔該唔好講佢住

返工先唔傾了

佢地做到狗咁的 真係睇你點睇

當然有得揀我唔介意做到隻狗咁

好耐之前了

隻軒轅劍又係慣性死老豆老母 然後出去修練打怪咁既劇情
幾時可以有完整家庭咁打怪 係咪一定要死哂老豆老母先可以打怪

未升職唔洗 不過簽咪簽囉 簽張紙唔會影響我思想

牙剷你之前話如果呢個陣 攻左上去Xhaka 落去左中堅位俾人標身後波點救

我試吓代達蛇答：
①大軍壓上 失咗波 原地反搶 唔好咁易俾對手中場傳到靚過頭波
②真係傳到靚過頭波 就要靠龍門清道夫出嚟清

點睇

好心你啦 做公務員又上綱上線

咁做中資係咪又唔得？ 幾時去中資銀行示威？

幾時開間黃店養哂200萬黃絲？戇鳩

好既就值得比
有無後續

咁有冇考ao eo tips 先

打電話直接口水戰

我諗佢好清楚而家既境況啦

1. 如果達蛇係覺得佢技不如人 不如wilock而唔擺佢

我諗你地講咁多會變得更無意義

2. 如果係足球以外既原因

咁佢好清楚知道係咩問題 亦知道唔係練波就會有機會

即係佢知自己唔會有得出場 咁佢唔走 選擇袋人工

咁想踢好波既鬥心係邊度？

唔悶咩

我咁講 如果清到就係無問題既 清到啦麻

但我覺得唔應該置球隊係險境之中咁

有我考左先筆試唔會過到

有咩工唔悶 我都想去踢英超當返工

推po快𨶙到

有我麻

如果係球場外問題，燒無錯既點解唔走就係無鬥心，不嬲燒都係啲為公義敢言既人，管理層仆街做乜要幫佢？如果真係因為政治問題，我寧願佢坐到完約啦

你正職係秒回迷燒

你間球會叫人減人工 轉頭又炒staff

依家講真話 仲要比人趕走
佢話走就要走 咁咪好著數？
緊係留喺度篤眼篤鼻啦

你咁睇我尊重你

但我比較想隊波keep fighting 同進步

而家呢刻 我證實唔到球會有幾仆街 係「證實唔到」

作為球迷 我選擇繼續支持阿狗

Btw 唔係引戰 「個人意見」
講真燒唔係做pr 既話要養垃圾龍 可以係球會講
唔洗係ig講 佢係ig講完 全世界只會屌阿狗

無論炒佢錯唔錯都好 ozil 起碼都算係踩多一腳

既然你buy佢僧球會 真係不如quit阿迷啦

價值觀唔岩你 真心

我對燒既睇法只有一個 就係嚴重overprice 想佢快d走

維吾爾個單真係為公義嘅
但垃圾龍好明顯係spin風向令人繼續屌阿記

唔好咁聽話啦 球會話乜就乜
可能同球會鬥嘅過程 令到大家都有進步呢

我上次去個tour guide 夜晚帶我去飲野

嘈完打比我

依家擺明同球會對著幹
反抗！

係ozil 呢單 真係唔清楚 究竟係邊度出問題

但單單係足球層面 我想佢走 就係咁

好似我上面咁講 垃圾龍單野 ozil要幫唔洗咁高調出ig

佢好清楚出完係會令全世界屌阿狗無人性

火上加油 唔係一個球員應該做既事

我唔會話高狗係好人 球會咩都岩

作為球迷 我想睇阿狗好

阿根庭嗰種廢

我明你講法 但對於覺得燒有用嘅人
都係想球會出燒先講咁多嘢

大家都想阿狗好姐

講真 出燒係建基係情感

但現實 佢係可有 亦可無

長期擺個350係後備 對場上既低薪一族 未必係好事

你睇下partey係下體會係點 解釋到佢點解想走

軍心 士氣 好複雜 我講既未必一定成為事實 但風險不能忽略

手足咁好氣同鏟蛇嘈

有無後續

叫雞直落基本野啦

睇落free

獌完全睇到晒啦
高薪養廢
隊波有排執

係 好多人唔明
曼聯雖然問題唔係全部係呢度

但佢地係由第2 dup落黎架主力都係果班

但就係山狗黎左後開始差

咁又唔一定係呢樣野 但你看在眼中都會有呢個諗法啦

普巴一個好例子，出又唔係，唔出又唔係

總結戰況
暫時鏟sir領先

佢帶左d克羅地亞囡囡去

其實獌鏝都需要Partey
諗極都唔明點解Partey 無人搶

屌牙 打鏝冇美羊冇t仔

通常球星都係咁高人工

留名

因為佢地知party 個心得阿狗

羊都無

佢話整親冇去國家隊

其實我認我講既野未必岩既
ozil既表現未必真係阿狗廢既主因

但我會講 作為隊中頭牌 佢有不可推卸既責任

好多時足球係一環扣一環 有係任何運動場上 比賽過既人

對心態既了解會有更多既體會

例如係一班廢柴打正選你打後備

藍波/ 兵兵波咁 連續打失幾球波會無信心打

足球/ 派完膠 會好心煩 等等

去到職業層面 人工 球迷支持（例如藍斯唔明點解阿迷鐘意太子多過佢） 都會影響到好多野

但又有幾多人有去諗過呢d?

內戰都係討論下大家唔同嘅觀點姐
唔好下下屌人老母其實ok嘅

咁多球迷實有好多唔同睇法
琴日出街見到有人著willock忽然諗通咗

可能扮傷姐

藉口 唔洗飛去

上次我講呢句時有個ching話
上年ziyech 都係咁

真係諗唔明既

曼就應該爆哂quota啦掛？
呢個位 馬迪 麥湯 費特 又放唔走

想知，繼續

但你最好對得住你份人工囉

你隊友係謝拉特 杜奧巴咁專業既 就未必會去比較

但d後生d 好似saka 阿叔 咁 你望到個350係後備 雖然可能慣左

但係咪真係完全無感受？

鏝
De Bruyne Partey
Rodri
慢慢頂走dino
唔通達蛇光頭佬有君子協議

都話鏟蛇無得輸架啦

支持 唔屌我先我唔會屌返佢

講下粗口好閒

其實我真心覺得wilock都唔係咁差者

你唔好期望佢就得架啦

哥狗讓比達蛇

唔知呀不過哥狗係唔太鐘意用非洲力架既

買親都係歐洲南美

馬列斯係咪非洲？都算係用腦型

我見佢今季大隻咗
觀望多佢一兩季囉 始終後生

如果有錢 應該係摩連奴會想要既中場

可惜買錯左尼當比利

同埋始終唔係打主力 後生仔 咪咁harsh啦
又唔係袋350

Rodri已經係用黎頂走dino

中場唔識入波 無助攻
仲要唔靚仔
唔值50m
阿狗又射落海

Party唔係Rodri 法賓奴嗰種節拍器中場
佢似box to box多啲
後上進攻先後最強能力

其實哥狗近年都好多麻麻地既收購

而家睇返馬列斯都算係咁

B silva, rodri, mendy, cancelo, Torres 我覺得都麻麻

咁多年骨幹都係前朝買落既公司 費甸 施華 kdb 阿古獸

老婆清應該要請埋鏟sir去澳洲
日日開戰保證唔悶

Xhaka-Party-阿叔

最強中場已在陣中

我會想自己更努力去達到依個人工

馬列斯佢唔用姐
次次出親都有表現
哥狗死攬b華打翼

睇下球迷自己本身對阿狗有咩目標
目標係頭10 出下做後備都可以嘅
不過唔出佢都冇其他選擇啦

佢係巴塞同拜仁都冇乜好收購 除咗利雲 不過應該唔關佢事 不嬲中意搶其他德甲兵

上季尾已經重用馬列斯啦 b華個態一路都好沉

所以話 你係好專業果type會咁

但一隻山狗搞到普巴沉左咁耐 係 普巴唔抵爭

但你呢件事都錯啦係咪先

球隊要做management 就係做呢d野麻

所以咪Partey + De Bruyne Box to box
Rodri 逗後

我個人願境
都係想有日見到廠有呢個組合
Auoar Partey Jorginho 偏攻
Partey Jorginho Xhaka 偏守

甘美治呢 打到變世界級中場

佢唔稀罕啦
人地做港奸不屑同我呢啲抗爭派咁多交流
一陣無得返工 不了

我覺得 我地既錢 應該搞好正選先 一步一步搞
過多一兩年 資源夠 佢又無成長 先再清啦

正如我都成日講 你用laca爭下4 都有得爭

但冠軍 就最好換過個囉

時機問題

馬列斯上年11G9A仲要冇死球同唔係長期正選
算係比較勁嘅翼鋒球員

哥狗想用foden b華呢啲球員啦

如果係講management
咁我反而覺得當初出合約比奧燒果個錯
而唔係奧燒錯

出得肥約比佢 就要預計奧燒會老會變差 （雖然唔覺有幾差） 都係risk management?

哥狗右翼場場都唔同人咁濟

拜仁都過得去既d買人 佢地太有優勢

巴狗就柒啦買完so9成功就不斷買d成哂名巔峰緊既人

賣9哂d青訓 然後過幾年發現無人用

佐仔換埃及啦

又想問你另一樣野

如果奧巴開始表演下滑 你會唔會對奧巴嘅睇法同對奧燒一樣？

最唔稀罕係同你開戰 好無質素 千其唔好解block

Laca 真係
睇吓433 佢唔洗墮後會點
但又唔覺佢搶點好

係架 好明顯係雲加問題啦

我都講過好幾次 雲加自從買燒山果兩年開始

就一心係想贏返次重要錦標光榮退休

輸完比李城果年就好似入埋魔咁

佢仲死攬Sterling添

呢排都好沉

羊打返中間算啦
上場見到打中間都有少少支點能力
同first touch控傳
打左得一招大位cut in射波
仲要90分鐘跑上跑落回防
寧願佢打返fox in the box算

傷晒中鋒冇計
夾硬擺佢打中鋒

成日要話用g點先入到波
上場個g點高潮左未

事實係陣中冇其他更好選擇

鏝前冇鋒
拎啲翼打無鋒
成日前場中間位無人
理性分析鏝對列呢場有講

可能係心急想買定d好野留比下一手呢
奧巴都係咁嚟.. 要不是奧巴.....

下滑下滑到邊先

亨利係巴塞果種下滑 都仲有貨埋

Auba你咪預佢最後淨係得返搶點tap in一種功能

你識用都仲可以好好用

如果打正前鋒一季十球都無 咁就賣啦

體能差 最後一季半季咪多d輪換囉

如果價值真係低到ozil而家咁（我覺得） 咁趁早走啦希望佢

去掘金又好 點都好

433 可能打後備 上場pepe又交足貨

尼當比利今月熱刺top3最佳算係咁
不過咁貴益左奧拉斯條仆街

無錯！羊最佳位置係中間似華迪個隻用法
佢最後一季打多仔都係中間俾人喂波／打配合

俾佢打返起 上季俾摩狗屌到化開

呢句而家可以講但明明五日前你仲有機會trade佢

當然 未必得 但可以做

咁可唔可講做 唔洗靠g點停波
首先條中場要好控到猜到先？

達蛇唔借走Nelson應該預佢打輪換
俾返羊打中間
左邊Saka Nelson 右邊安 pepe
拿狗就60分鐘先出/打歐霸
Nkxxx就做奇兵算

可能我小氣
上場對利個球miss仲未嬲完

肥當比利唔係肥普時買咩？

依家邊個餵到波 唔係講咗好耐缺乏創造力咩

所以咪買party囉

拿 我覺得 以雲加性格 佢好小咁樣買人

我既感覺係 買Auba就係因為對laca既表現不滿

係人都知 佢好鐘意同認同燒 佢就好想要一個完成力強既人

所以買拿卡 咁要再買Auba 我就覺得係呢個原因

到時又人工高冇人要了

韋帝

達蛇當初都話拿卡可以聽價

宜家安Pepe Saka C8都係有創造力嘅球員

有傳trade人咩

拿卡頭半季廢到雲加寧願出黑b都唔多想出佢

安邊有 工兵黎

係 就係 肥普 買左肥當 摩佬唔鐘意佢

但甩唔到手（或利維唔想賣）就無錢係同一個位再買

有
打利嗰場傳咗球直線俾拿狗
但佢成功率太低
成日想傳但傳唔到

係 由始至終 呢個先係羊最有效率既用法

佢淨係做埋門搶點已經好撚勁

呢兩年簡直係開發佢各項潛能

如果work到就正 有愛記果條咁上下猜得我就滿意

真心其實ozil邊有跌過watt，係愛狗個年開始迫ozil兩邊拎波先搞到佢變廢咁
同埋佢週薪真係唔算貴，如果佢當年走，又要用幾千萬簽番同級中場，條數咪又係係番到。咁點解唔續約留底當時最有星味的奧燒

理性講 watt一定有跌
不過未去到後備都冇咁解

is 根本g點論無乜意思
前鋒作用唔係用黎入波係用黎停波回後有咩意思
拿狗改善到佢埋門基本野先
唔係真係有價即賣 牙羊打返中間做Tap in算啦
成日要佢靠邊企然後由邊扭 佢本身唔算係扭波果款球員黎
打返簡單波其實可能入波仲多

所以拿卡就轉咗做g點 入球量低
當佢弱版法明奴咁睇會唔會好d?

拿卡有時回後做博腳都有用㗎
記得有排球隊低潮 成隊得佢做到串連

所以睇好黑鳩成材 不過真係要搵個大佬教一教佢

現實係咁架麻 時間不停咁輪轉
每個人都會老 亨利咪又係咁走
雲佩斯咪又係咁走

球會養唔到你過世架麻

你可以選擇錢 亦可以選擇急流勇退

記唔記得song點解要走 因為佢有成村人要養為錢

但ozil缺錢嗎？

又好似謝拉特咁 佢都知自己老 貢獻唔到幾多比隊波啦
咪自己走人囉 佢仲想踢波先去美職

你估佢唔想係利記退休咩

主要翼位餵多／同翼位cut in 打配合one two

原來琴日著willock出街果位師兄就係你！
佩服佩服

係呀不過我好相信 報30m定40m對達蛇黎講唔係最重要

而係呢份報價能唔能夠比佢買返個佢想要既人

拿卡g點都唔係勁
再講法明奴呢季廢到仆街

韋利安啊on9

依幾場贏波 除咗對弱到爆嘅富咸
仲未睇得出水銀瀉地嘅攻勢
我就覺得佢地唔夠攻力

以前阿狗d波好好睇㗎...

其實我覺得燒係唔岩踢英超

唔好講第一季 蜜月期 頭半季識飛 下半季都開始無咁耀眼

Willock係韋神

唔同我say hi？

我剩係覺得ozil在場 對面領隊都會有忌諱
起碼要叫人唔好比咁多空位佢先啦

以前睇iwobi 對面隊都唔係好理佢...

咁拖肥占士又點睇

pepe 有咁既表現已經還得神落

以錫菲聯果場為例

我覺得達蛇係好開心 因為唔洗出laca ， 用埃及打xhaka個位都贏到波

我地近年 輪換 失幾多分 愛狗

所以反而 我好開心 唔洗full team都贏到

暫時睇唔覺佢有好強嘅天賦

就咁睇 Saka天份高佢好多
睇得出佢好有潛能同進步緊

Iwobi最尾嗰季好勁
打爆人哋左邊

依家ozil擺明為淡氣

James無問題架 果陣我都想阿狗買

因為佢下盤幾穩 面對高強度都可以一戰 係驚傷者

係 根本大家都知 既然係咁更加唔想記得佢曾經既美好

有佢作用嘅 體諒下做g點好慘㗎
成日要背身1對2 兩個英超後衛

識入攝 識射門
前鋒呢啲好緊要

頂盡禾子水平

對奧林比亞高斯嗰下都係仲歷歷在目

日日都因為d觀點角度家嘈屋閉
明明個爐入面大家都係支持同一隊波

好撚惡 先頭以為你講偉碧黑呀

原來係你 你係好出名放針果個嘛？

所以話 拿卡唔係唔好 但唔係爭冠既材料

你一係搵隻唔傷既Andy Carroll咁 落後同你撞高波 做支點

起馬特點鮮明易用

一係你就搵個阿古路咁樣樣既矮仔前鋒

咁當然啦 唔易搵亦未必買到

但你用拿卡就封頂左上限 就係咁

唔好意思 惡咗啲

仲有對車仔d回傳

對錫非嗰場我覺得上半場係突登拖慢就住體能咁踢

想睇漂亮足球 寧願輸

冇乜人招呼佢

其實點解唔出Xhaka
因為佢要打國際賽想俾佢抖？

係呀 所以我睇落 雖然場波唔精彩

但你睇到隊波唔洗用盡力都贏 係強隊應有既表現

所以我睇得開心架果場

除左呢樣，pepe都係用一陣就交到貨 又係另一樣值得開心既事

睇唔到佢識入攝同射門
So far見佢入都係執雞波 （雖然都好重要）

剩係見到佢專長係黑面

老實講 唔講路jj 由基佬太子卡叔呢三個走哂
都無乜靚波睇過 藍斯d波無咁性感

好記得當年傳買拿卡 上網睇highlights 冇乜點留意佢身高
加盟第一場好似係新加坡友賽先發現佢原來咁矮

雲加last幾季搓搓搓搓到輸反擊
嗰啲波睇到嬲 睇愛蛇22場不敗-6嗰期都冇咁嬲

拿狗後備 Auba踢返中鋒 左邊willian右邊pepe or 左邊saka右邊willian

試下輪換 掛可能真係想試下ceballos夾住partey可以點用掛

我始終覺得 要爭冠 係要放棄xhaka

因為隊波想要變得更全面性

至於國際賽，打完國際賽比佢抖就有 好小係知佢要打國際賽要比佢抖 球會心諗 關我撚事

最好你唔好去添

所以我覺得基奧特應該做後備...

嗱！依d就係講緊雲加嘅人情味
當年係因為雲格想基佬有世界杯打 先比佢去車狗
雲格係可以唔放的

其實法比仔都係 唔放 雪到佢硬都得
但最後都係選擇比佢走

唔會啦 講笑

記得佢第一場啲first touch勁恐怖
下下彈離2 3碼
雲加都feel到中中地伏

愛蛇起馬夠搞笑 場場擺藍斯係後備 場場換入黎

然後下一場又擺返係後備

洛克人

以前d組織真係會睇到拍晒手掌 有時奧燒都比到依種感覺我

返唔到轉頭啦基佬

如果一早買到美羊 你估會唔會放基佬走？？

法比就一定要走既 因為果陣根本無錢

而且雲加果陣志不在爭冠 只係無諗到咁樣比人壓價

有幾痴線先會印洛克人

記得個時有個講波佬 唔記得係咪袁文傑 死人都話佢控球好

佢傳比坦狗果腳係我對佢最後既印象

唔夠update 老啦...

又反沙

志在還錢

如果我係基佬實會嬲雲加
屌你買個法國國家隊都入唔到嘅人嚟搶我正選位

前面有件同佢開路會好踢好多

出街會唔會比人笑
會想除低佢口罩睇係咪個咀都好含得

咁咪姐係要戰術遷就佢

回家吧

羊 基 包皮

所以我話雲加愈黎愈走火入魔
我記得傳拿卡都起馬傳左兩三年
一路睇版都唔買一定有d野
但最終都係買左 結果都算伏伏地啦

雲加晚年真係太心急 唔該買既買 該續既唔續
死都要用盡埋山狗剩餘既合約

老實講 愛狗都有小小係做醜人引爆哂d炸彈
幫達蛇鋪路

Ps 但我對愛狗教既足球都係好負面

跳舞都唔差㗎

愛蛇本身都係預佢教2-3年唔會長教
重建嘅話渣叔幾好
當時都有嚟interview
同啱阿狗風格多啲
但最尾高層因為powerpoint揀咗愛蛇

羅渣士好野黎 不過佢教防守都係

其實達蛇有幾個戰術運用都係踢愛蛇例如中堅缺口

老實講，對錫菲入嗰兩球都好漂亮

已經唔係好諗起愛蛇d「戰術」 佢教果排真係小睇左好多

羅渣士感覺上唔識買人

係
除左入波既過程

我諗起以前曼聯費格遜，一禁制就有貨果種模式

佢都算講波佬咩

9upper黎

係李城d收購唔知係咪佢話事
淨係一個Maddison已經cls

上手買埋d伊因拿祖 南拍斯文迪

比比嗰期唔算靚
已個人能力
但第一球同打韋斯咸第二球都係好靚嘅破密集
欣賞點破密集都算好睇
雲加最尾幾季一打大巴隊就收皮

從後場龍門開始造波 不過達蛇好彩有高層開水喉 如果唔係都應該行佢舊路

無錯 一路講緊要翼鋒就係要呢d

你守 我就突破你 破埋你包夾 傳空位/完成埋

希望佢可以再穩定d

所以達蛇死都唔用papa咪咁解
愛蛇嗰期papa搓波自爆咗幾多球

又諗起papa d猜波

希望愛daddy快d回家

果陣愛狗真係on9
將啲人放哂企後面就話叫後場build up
果陣班球員明顯好似唔知應該點傳點走位好
一接波就炸彈咁踢走 on99

冇計啦 嗰時有幾多選擇呢 又破唔到密集 打強隊又比人中出

一比xhaka就比人拍甩

個個都接炸彈咁

所以愛蛇鐘意細爆細爆起馬敢亂推 希望保持個波 雖然佢次次都要昂高個頭望好多下先交得出（唔代表交到）

Papa第一季係唔錯既
第二季之後一俾人打身後就食牌
搓波廢到屎咁

要攞前4根本基佬好夠
但2013-14沖冠只差一個頂級前鋒

猜到兩閘無位就鳩斬，
拎鳩到咩前面啲人

老啦跌watt跌得好快

13-14奧燒加盟
藍斯大爆發
有啲似今年James嚟DCL大爆發

踢撚到全隊中後場都慌失失咁
果陣leno 又係搵唔到人交焗斬上去搞到成日斬失
條撚樣真係戰術大師黎

球員級數同上限就係咁樣

所以點解話laca is not enough good

而giroud就只適合做plan b

仲要唔係果陣既廢基

但好多人就淨係識向下睇 無左邊個就只能用邊個

拎唔到之後就縮 縮到比人狂射

射完好運執返個波 有丁咁多空間就一腳踢埋羊拿自己搞

前場三個等d解圍波解到去佢地果度自己做野

但果季細梅同papa好似都入左幾球角球

b silva ok la

拿卡踢法上就岩沖冠
但級數上唔夠

b華前季勁 上季差

弱版aguero

但藍斯習慣性傷一段時間
我廠就收左皮

King左咁多日ball

對錫菲個上半場係好撚趕客 但冇失波就 ok

下半場一球破密集 一球靠球員質素
兩個元素都有，所以我幾滿意

無左k6拍佢

想快d睇party同羊 拿卡 金章 電欺膠埋一份🥰

大膠營

頂唔到兩星期啦

其實以佢年齡仲適應到英超都算係咁 只不過跌watt太快 第一季黎既時候都穩

國際賽

聶德權接受《堅雜誌》專訪時，再被問到現職公務員不宣誓有何後果的問題，他重申當局會去了解不宣誓的原因外，直言「不簽署不宣誓本身表達出一種態度」，質疑「是否不擁護《基本法》不效忠特別行政區呢？」他續稱，現職公務員不宣誓將影響其升遷或其他安排。

@鏟蛇

我既睇法好簡單 簽張紙者 唔會影響你個人本身既思想判斷

仲有5:5 交俾牙叔嗰下啦

之前唔係傳大力神咩點解無左回事

睇黎係減人工果度同球員會反左面

leno世界第一

我球下你地

邊一句講防守打少一個

又第4波爆發了

又唔洗你做 是但啦

唔睇波果d會以為係印自己名

牙叔都有份出場 cls

未至於去到禾諾後面

呢d閪波阿叔totally no mood to 踢

冇記者報過喎

呢度講之嘛

原來係咁

咪即係授權做國家機器

超晒班

saka如果有c7咁勤力咁操大隻自己就好

咁要去一去拜先得

我唔係話你講我覺得姐

快快手搞好進攻好過啦
拿卡得1米76 長期搵佢做支點真係哂左佢 佢本身射術係有

依加包皮 T3 都叫做穩 試下踢返雙中堅 壓前少少試下無壞
重有partey頂住條中場

解放拿卡
不過佢成日撻Q，都似冇晒射波觸覺

樂趣剷

係佢自己埋門能力渣左先，我地再用佢做支點
咪搞亂次序，係渣就渣
轉陣都唔係為左佢啦

場場有波入算係咁啦

其實呢 又咁樣講 係皇馬果時 摩佬教 佢都可以唔洗點做防守

講真 佢體能真心係唔好 真正既用法就唔應該要佢兼顧防守添 等佢留返d靈氣創造

雖然我成日話佢防守表現差 亦都係事實 但其實都有點本末倒置

只係現今既足球 一隊「想」爭冠既大球隊

事實就係踢阿狗 係英超 唔容許你有呢個特權 （雖然皇馬都得 咁皇馬超哂班麻）

所以咪退步得咁快 同踢唔到落去囉 希望佢早d走

唔好搞到個結局咁柒算啦

解放阿仙奴 攻到水銀瀉地

你思想都好簡單
其實牙鏟因乜事要做aco

樂觀剷

不如你講下 簽左張紙同唔簽 分別係邊？

因乜事做 唔記得 畢業出黎 無咩門路搵工 無特殊技能 阿狗又唔請我搞轉會

鳩下鳩下咁 試下in 又得左 咁就一世

唔洗扮智者 你分享下 簽同唔簽既分別係邊？

其實你估之後其他行業會走得甩咩

點解你覺得做政府工既人仲會走返出去

有無真係咁偉大 你諗下 濕鳩aco者

你話高官就話者

洛克人唔計啦
佢hg 大名單同燒冇直接競爭
應該唔reg細梅papa就真

細梅打下垃圾盃其實ok

想問下剷蛇平時會唔會起fb/ig評論下時事屌下政府/共產黨/警畜等等?如果有，簽咗之後會唔會自我審查驚比同事督灰?如果冇，咁真係冇咩分別，因為本來就已經自我審查咗

利申唔係想屌你仲幫政府做嘢，始終每個人嘅處境同想法都唔同，自己做唔到/唔做嘅野唔會要求其他人做。不過我認為最近香港人太多逆來順受，政府想做咩都比佢為所欲為。我覺得香港人應該反抗多啲

下年都走啦
右中堅有浩狗 沙列巴 6667

逆來順受係香港人既特質黎

奧燒射波咁勁都比人話
勁過迪布尼啦，
佢次次射波都有醫生證明架

唔怪得你全勤啦

Fb ig 好多拿前已經係過時既產物 畢左業溝到女就開始無用

唔知算唔算你所謂既自我審查

香港人逆來順受 咁你有無諗過點解？
你認為今時今日 可以點樣反抗？應該要做乜野？

托柒又返去修咸頓

利申唔係針對你，我覺得香港人太局限自己，單睇連登已經係，少咗好多實際討論post
開花/遊行已經冇咗，德國個聯署夠數就會討論都唔夠人簽，身邊人share news屌下政府嘅都少咗好多，最近幾單例如十二個港人生死未卜/教師比人取消教席都好少人關注/討論/做實事。我覺得香港人自我閹割或者對抗爭冷漠咗

你都真係幾有公務員既特質

如果決心未來留係香港
最實際都係搞掂窩居問題

可唔可以傾返波=.=

無所謂 傾下計 總有岩聽唔岩聽既

現實咁講 香港人係理大之後已經認輸左

與其你靠德國 靠美國 你倒不如靠強國整多d武肺出黎毁滅左香港重新來過算

2020 中國唔會放棄一隻仲識生財既金蛋

除非呢隻金蛋變成臭蛋

點解英國最終都要放棄香港呢塊咁值錢既殖民地？

何妖ig story係度J自己

唔洗扮智者 你都係把口裡唔認命者

買完Partey 無得睇波
好似溝到女 無得搞咁
谷住谷住

睇加納

你簽唔簽

Arseblog:
Ozil walked out training under Emery when he found out he was on the bench. Freddie and Arteta apparently also had issues even though Freddie was only there for 5 games.

咁都要考慮到身價，仲有入到同入唔到既係咩波架

除咗死老野
好似無乜邊個教練夾到佢

Party落場個陣成個韋拉同艾辛咁
點知一出聲一笑起上黎cam cam地🥰🥰

又唔考ao 諗住hea多十幾廿年?

無本事

藍斯都話雲加會俾多幾日day off奧燒 其他球員唔會有

你當摩佬死左

其實佢成個生涯淨係係阿狗失敗

雲達 皇馬 德國隊都係成功

聖誕佢就會放假

雲加係當d球員係仔咁錫 慈父型 但個個仔都25雲加
費sir就當仔咁屌 所以出到C朗

其實岩架 佢根本就係要抖 要hea 先會交到靈光

阿迪達強勢咁多 無一個球員可以有特權
之前有個insider話上年足總盃8強對錫菲聯
有個一線隊球員拒絕上陣同去錫菲聯 我諗呢個人好多機會係奧燒

講起印象中歐霸32強個場冇燒同拖，唔記得因咩事，好似燒冇跟隊去咗土耳其
會唔會因為咁樣雪燒

咪係
最難夾嗰都夾到

Partey對Tierney被迫隔離14日嘅反應:

免簽熱刺跟摩daddy

所以我之前都提過,根本由愛狗時期開始已經郁佢無停過,
唔係由中共開始
不過愛狗柒失敗咗遮,
到達sir先成功做到(啲人一輸波總會問,仲咩唔出佢)
高層唔同意既話,愛狗同龍格堡夠膽雪佢咩
根本起因就係一開波根本就唔想高薪簽佢,
但又淆底山狗同佢一次過走曬,咪不情不願簽佢
之後簽完愈諗愈覺得自己on9,做咗水魚條氣唔順咪郁佢囉

係嘅只能話阿狗係抵死
Ozil + Bale + Son

臭燒根本球會負資產，成撚日話其他球員因為臭燒先嚟，咁撚多個球員都未聽撚過話因為臭燒先肯嚟，最多都係話想同佢合作

球會又黎呢招呀 放風比媒體

拖里拉

又玩抹黑

又唔好低估燒嘅fanbase 同商業價值
利申反燒

咁佢都唔會走
做乜唔用盡佢

山狗癲到第一日去曼聯就想番阿記
可見爺爺中壞曬佢地,中到自己有特權都唔知道

Partey證明左唔會有球員好想同燒踢波
只會想同錢踢波

呢d場外買波衫就一定有既 場內就....

咁曼聯會唔會場場派山狗落場踢
皇馬有無用死bale?

印象中山狗起曼聯會後備落場

依家係用都冇用

我講緊用盡佢呢樣野唔岩者

你咁講我記得拖仔講點解揀11號
因為係燒格離
但拖仔都已經遠走下體

黎到之後 我係新黎既 我都會鐘意燒 由其我未成名

但如果你有幾個offer 你會唔會因為燒放棄更高既人工？更好既前途？

當然啦都係假設 可能拖真係咁諗

講真迷雲我都信 迷燒就窄d

但調轉諗,商業價值真係高得咁利害既話,球會會郁佢咩,
adidas會唔續佢咩

咁你飛左條女未

我更偏向相信呢個版本

哩樣係政治現實，點解哩一年大家明知輸都堅持咁耐，係因為人既本質係會反抗，但係回歸現實就係輸緊

係 但係我唔會疊埋心水認輸等劏咁款

後面大巴都場場456

剷蛇啲口吻好似果啲六七十歲曾經好反共但認左命果啲牙伯

你可以繼續打飛機架

ozil 真阿唔會踢熱刺

做順民中共就唔搞你咩 呢單野中共憎香港人憎到死
有機會一定報復
當初如果癱瘓到香港個經濟就有機會既
不過個個人都有自己既煩惱

咁老實講，大家有冇計真係推倒中共

你地唔反抗 唔企出黎 罷工唔罷 辭職唔辭
一定係等運到 講真 香港係國際眼中有一定利用價值 啲怕死撚講全民勇武無用 咁全民做順民有用無?
全民勇武換既係國際關注 你話唔夠子彈坦克黎
你而家呢個世代 香港仲有一定價值 中共射飛彈?國際一定介入 但你地做順民 等美國佬英國佬救? 等到死都未等到
我就食花生睇你地死嫁姐 我而家呢一刻最憎既 唔係中共 係一班順民 同我講助紂為虐養肥中共既順民係無辜?咪撚玩啦 死鳩哂就最好

我都想笠水了
去外國重新開始

食飽飯見到呢到唔講燒轉講政治 其實有啲好笑
都係講返女講返打機講返樓算啦 無謂講政治 反正你地都係順民 講黎無意思 無討論空間

最靚仔既銀河唯一同藍屍走咗

其實牙鏟乜年齡層

山高皇帝遠，比我地推倒港共冇用嫁wo

從中國歷史睇，一定係班人冇飯食，有人帶頭，全國開花，咁先有辦法打贏。

而家係大陸班人都覺得自己生活好好，佢地根本冇誘因去革命，身邊有不公平？關我鳩事咩，唔好影響我就得，民主自由食到飯嫁？

你可以唔認同，但係事實

蘇共都冧到喇

六四 咪又係咁過 信老美 信歐豬

中共射去美國就真係干預啦

2018開始玩既只係嘴炮制裁互相做市

嘩講政治有冇5毛

所以要等運到要靠支那豬自己做反先

那，我利申先，我好欣賞老婆清企到咁前，我純粹討論下嫁咋

拿卡

有冇一個權力核心又好似普京咁犀利既人企黎

等緊你開工

個個都係你咩

岩岩收工，呢度又開工

無人叫你打到上去大陸喎 自己地方唔理 理人做乜
你覺得大陸無人想搞革命?睇下網上面啲消息 廣東之前咪又係搞過所謂暴動
講真 你地一味做順民 on99咁等死姐
你連推倒港共搞自治都唔做 然後同人講 嘩 推倒中共好難
你獨立到 就會有中共打香港個畫面 你覺得國際唔出手保護金蛋?
你地咪繼續做順民 慘既又唔係我 我就過得風流又快活

我真心架

睇下佢地順得幾耐到時入集中營都係死死地氣咁入

唔講政治啦 得閒反下拿狗反下燒好過
嘈呢啲無意思 圈養緊既豬係唔會有覺悟既一日
除非死啦 而家又未要生要死 慣左咁既生活 點會覺悟

拿狗快躝集氣區

支持

我都好愛黨 支持黨快啲武統香港 等香港人更愛國

理性討論 全香港包括泛民 8成人唔支持你獨立

支持民主唔等於支持獨立
你咁樣同獨裁者分別都唔大架渣

你條女肯先算啦

算吧啦 唔想付出既人 逼到出嚟都會搵到理由走
點都有呢班人存在

點解唔肯

呢個真 傾政治無意思
都係屌返拿狗呢啲廢閪幾時躝好過

一兩夠咩
你條女去到又搵唔到依家咁多人工 生活質素跌一大截

斷捨離11人
Nketiah Laca
Willock Ozil
拖狗 埃及
Kola Mary Papa 梅屎
美屍

又護眼

来澳洲吧，我地建立澳洲中国香港人网络

我係中國人

整個港人港地

拖同師爺都話自己迷燒 一個黎左一個想黎黎唔到

佩服

印度會打低中共做亞洲霸主

呢個名本來好正面 而家用到臭晒

廢坦傷撚左

仲好 叔哥打左閘守死鏝

咁你覺得你過到去夠你地洗咩

成日買袋加日常洗費貴，除非家底好，如果唔係分分鐘儲錢買樓都儲唔到，感覺冇咩為未來著想[green]

香港大洗既人係外國都係大洗、唔關地方事

仲要同人去旅行

咁你呢D咪到時都係幫綠日子同普狗服務

搵過第2件好過啦

首期要幾多

睇嚟第一後備中堅都係holding同柏G爭

Scottish Sun:
Tierney came through a Covid-19 scare two months ago after a positive test. He was asymptomatic and came through the required 10-day self isolation period without further issues to start the new season.

何Wayne又吹奏達蛇

退出 youtube 未

達蛇on partey

3條

開心到

吹到成地水
講到哥狗幫達蛇挽鞋既資格都無

之前問佢牛蛙笑到四萬咁口唔知代表咩
牛蛙只係煙幕 成班傻鳩比我fake晒

達蛇教防守屌打咗哥狗

C8>牛蛙啦
差唔多年齡梗係買斷C8夾慣夾熟
同埋牛蛙自己都唔多想嚟 最多當阿狗踏腳石

達狗好陰濕

為左嬴不擇手段

達蛇贏識反醒

有d 期待c8踢前少少會點

事實上最近兩場都係贏達蛇調動
一場nkxx換拿贏西咸
一場撳制出Pepe

simple loan無clause 唔知踢得起c8
皇馬會起價幾多唔知可唔可以冬窗買

我地玩謝左下體狗 皇馬會收順d

借完好似得番1年約

係 係唔知會唔會有人爭
差唔多價c8一定揀我哋啦

仲有2年

2023先完google完

咁一定貴了

九月收入化為烏有

簽佢隔離個dani olmo啦

皇馬財政有啲問題，有錢實放

唔會啦
光頭狗唔放人會俾何妖炸球場

出年應該要錢簽mbappe,希望順手D

屌，俾清潔龍阿德串

C8踢西班牙拎世青杯其實係踢咩位？

佢哋今個夏天一個人都冇簽

同而家差唔多

可惜c8 個RC 聽講好高

抵撚死

普巴開到聲 可能下年簽埋

我覺得似儲彈藥多 係咁清人

c8真阿 唔擔心
買左party又有西班人領隊

啱啱google 500m

起球場撞正疫情
近年都起碼一年2-3個幻幻啦

想儲錢簽我地天才willock

呢個無300m唔放

皇馬不嬲係咁，叫有遠見
好多年前已經set呢啲價位，所以肯定唔會出現尼馬事件

300m港紙都放啦

edu 照轟落去

出年再借多一年囉

想買雲加自傳

幫皇馬練兵

500m 打包willock + nk

驚西咩
C8咁想嚟阿

真阿pre-order

C8又會肯簽既

個隊係鍠

傾好咗幾錢會放人
皇馬係啲價啱就會放人嘅球會

下年買啦

照俾

hardback貴能到
買本paperback睇完拎黎敏屎算

30m都抵嘅 起碼肯定岩用

屌你老母

愈來愈對佢冇好感

40-50m都抵啦

睇佢似想去PSG啦

@煩膠快入

就算嚟都好
佢擺明當阿狗踏腳石
簽真阿（party c8）好過

其實我覺得c8未必係真阿
佢似好易投入然後對個度容易產生歸屬感既人
只不過係阿狗比左機會佢投入

一兩個月買一次

下年簽真阿麥巴比

佢本身唔係阿迷
但阿迷勁吹奏佢 幫佢寫埋歌
令到佢有一種俾人重視嘅感覺
呢種感覺皇馬俾唔到佢（太多勁人）
所以佢會為阿狗賣力付出120%就係咁解

真 皇馬得閒平價俾啲棄將我哋都好呀

ESPN Julien Laurens：

Aouar➡️阿仙奴的轉會終止很大程度上是因為球員的哥哥（兼經紀人）獅子大開口，據說他向阿仙奴索要1000萬鎊以上的佣金。

ESPN James Olley：

薩利巴將於未來幾天被租借至英冠， 屈福特和賓福特都對法國小將很感興趣。 阿仙奴做出這一次決定的主要原因是阿迪達認為薩利巴還沒有為英超做好準備。

跟隊記者 Charles Watts :

薩利巴上賽季由於兩次受傷和法甲聯賽提前終止，導致踢的的比賽不多，今年夏天又承受著母親去世的打擊，阿迪達希望更好的保護他，因此正考慮將 他出租給英冠球隊。

只可以話 佢agent收幾錢佢點會唔知 仲要親兄弟
佢明顯對英超無興趣，只對豪門有興趣
不如睇下派對黎左，對我地套打法有咩影響，同欠咩球員先
睇多半年或一年，可能有其他人選呢

佢同位可以考慮蘇斯保麗 打你老母 呢兩個

其實牛蛙有咩咁好

烏甸尼斯個 de Paul 都好撚勁

衛報 Nick Ames：

可以期待一下未來幾個月阿仙奴會在多大程度上繼續推動 Aouar 的轉會。 就像 Thomas Partey 一樣，阿仙奴觀察 Aouar 已經有很多年了，在他只有17歲時槍手就希望簽下他，但球員最終選擇了里昂。 不太相信他們會再次半途而廢。

蘇斯保麗 幾好

諾域治個不能好 係咪冇人買

諾域治個啲好似好廢

兩位 邊個來

其實如果唔係好有錢 學咩人搞移民

Saka 談入選英格蘭隊 :

“那時我在飛機上，因為晚上有一場踢利物浦的比賽。飛機著陸後，我才關掉飛行模式，然後我看到了一條短信。短信第一句話是：

'恭喜你，布卡約， 你被召入英格蘭成年隊了。'

我甚至沒有去讀短信剩下的內容。”

“我呆呆地坐在那裡，盯著手機看了足足5分鐘。然後不知過了多久，拿卡錫迪走了過來，敲著我的腦袋說：'快點啊，我們要下飛機了 。'我就坐在那兒盯著手機看了這麼長時間。”

“過去的幾週，過去的幾個月，在我身上發生了許多美好的事情，但這一件事尤其不同，尤其特別。”

尊重啦 遺書你拎黎敏屎

蘇格蘭足總此前宣布，由於國家隊球員阿姆斯特朗新冠檢測呈陽性，屬於密切接觸者的的阿仙奴後衛 Tierney 也需要被隔離14天。

Tierney 本人對此情況表示了失望沮喪情緒，但蘇格蘭政府臨床主任在接受采訪時表示，規定就是這樣，必須遵守。

“我沒法干涉，這就是需要遵守的相關程序。”

“健康保障團隊對待足球運動員的方式與對待所有人是一樣的。我們聯繫了呈陽性的病例，詢問了他近段時間的情況，在症狀出現前他們已經接觸兩天了。”

“有時候問題簡單明了，但有時候，特別是足球世界，更複雜些。”

未必十年英撚骨幹

我對佢有保留
唔夠穩定，體能普通
好彩在唔夠，我怕over price買佢
位置上一個有推進有創造力既攻中係最緊要
但大可以用燒 esr 安
我估繼續343就算有派對都係猜唔到上去
睇下達幾時忍痛變啦

列斯聯taget好似

問題係打433你得4個真係夠班嘅中場
輪換都輪換死
除非Saka 叔都當中場咁用
咁同宜家套343左翼衛入中路冇分別
最近打廢隊又唔可以話搓唔到
係破唔到密集姐
因為羊同nkxxx撞位
出拿又幫唔到手
如果左安右pepe咁長打未必真係破唔到密集

等巴丁復出

等66.67%鐵衛復出打右邊變形

或者咁講 343明顯係0比0都還好
但一落後。。。想攻都攻唔到
我明會變形，但你留意下lwb果個會收入中路
但問題黎 Saka 叔入中路表現好？我當佢地有天份入中路，但你叫佢得攻既時候有時先入去中路，成長會快？ 仲有，點解唔直接用安 燒 esr呢？

好有作文feel，望住手機足足五分鐘

打4231除左安/c8可唔可以用saka打攻中位, 咁中場就可以多d選擇

好似leeds幾有興趣

依家 T 仔嗰度搞成點

等睇叔守死馬列c啦

想要多仔隻Sergio Gomez

阿狗而家個陣勁過疤

歐聯決賽見啦死疤狗

三中堅 包皮/電欺/鼎
唔變型343 可以試吓

Mattéo Guendouzi on if he & Arsenal are finished:

''It is not that, I just really needed to play this year, a new challenge. That was the most important thing for me.''

講得好！
下季法國天才中場強勢回歸！

有佢成材 根本唔洗要牛蛙呢啲煩膠

"As soon as I finished the Premier League, I told Jose Angel Sanchez I want to return to Arsenal"

睇好佢可以成為我地下一位legend

大家有幾期待加納人新廢林邦

拖韋派混合體

真阿
下年要借多一年

加納艾蘭尼

借多兩年啦

埃及屌打啦
傻閪阿迪達倒錢落海

邊撚個係傻閪天使山狗

真阿

仲有daddy

拎到歐聯先畀走

屌你老味真係笑撚死我

即係三年後就要走

垃圾阿

笑撚死

冇得打曼城？

即買即賣？

仆街唔撚好出坦

屌
好多然家

望返自己想哭

@nben

真，我是零

日日係到傾樓傾女

琴晚傷了

屌你老母都on撚9 咁你唔隔離羅白頭

日日內戰，king 樓好過啦

嗰個高度 嗰種搶點
真係教材式 世界級

屌，全職文員

因為泰狗同隻肺炎狗係房入面一齊打機

牙爆

跳得高得滯

撚隊友

個足球先生宣佈現場勁撚hea

條友一路講一路笑

咁真係抵死

睇咗呢個加納電視台勁多片 佢哋真係成個國家吹奏Party

加納佬係咪個個都係咁撚膠
如果廢林邦仲喺到 呢兩條傻佬會點

真正非洲人真係好純樸

勁多黑黑實實恐怖分子樣

睇下人哋國家發生嘅事又幾有趣

放心 阿仙奴冇嘢多 最多弱智仔

佢好似係享利既fans?

女足好少咁能正，廿歲到好撚好扑

係

何wayne吹到哥狗輸係因為冇左達蛇幫佢臨場調動

真

事實
冇牙達榜住哥狗只係椰子級數

達哥=教練界美斯

毒撚打機都屌

'Putting on the shirt was a special moment'

Thursday evening was a special one for Bukayo Saka, his family and everyone who has played a part in his development here in north London.

Our 19-year-old started in England's 3-0 win over Wales, becoming our second Hale End graduate to win his first cap this year after Ainsley Maitland-Niles.

And Saka will never forget the experience.

"Putting the shirt on was a very special moment," he said. "When I put it on before the game I remembered all the times I put it on in the youth team and this one was just different, so special for me. To play at Wembley, there's no fans but in front of the manager and such high quality players is a special moment.

"The game was quite different and the intensity was high. I had to get used to my new teammates but I grew in confidence as the game went on, I could have got a goal in the second half. I'm happy with the performance, there's a few things I can improve, but I'll take confidence from this because it is always a special moment to play for my country.

"I feel like in the first half we weren't really playing down the left a lot, we were getting more joy on the right side but in the second half we got a bit of joy down the left so I was happy with that. I was enjoying it more then.

"Now I just have to try and play my best every week, and try to impress the boss while I'm here in the camp. It was another dream come true to make my debut for England and hopefully it can be the first of many."

拿卡:屌你老母,我都無國家隊踢

屌佢老母國際賽

好似型左

坦狗上場傷出wo
如果佢冇好番咁真係叔LB了

佢講事實

Saka 條女咩樣

無事放心，扮傷留力

唔使夾硬 可以唞唞

返屋企抖下,抖到一月就好走

何蛇:阿仙奴幾年前請乜野愛美麗 直接請達蛇咪得囉 我2年前講既野又中

Elneny - Why Saka is like a 'little brother'

He may be nine years his senior, but Mohamed Elneny is still inspired by Bukayo Saka both on and off the pitch.

Our duo have started three games together this season and it's the teenager's attitude which has caught Elneny's attention.

"I love him because he's really humble, he's like my little brother," the Egypt international said. "He's always laughing and I love him as well because every day I can feel that he wants to learn new things.

"This makes me think this guy will improve a lot because if you always come to training to try to learn from the people around you, when you have a chance to play and give 100 per cent all of the time and you love what you do, it's only going to be good for him. I'm really happy for him."

聽到佢死狗咁既聲真係扯扯地

如果佢兩年前真係有講過 咁佢應該都算迷達始祖

埃及拍派對，中場玩撚哂

個樣似整容

依家有幾多係純天然
唔係好似深田咁明顯就算啦

咪係
J係就J啦

垃圾龍

覺唔覺有班人成日喺度''拜登必勝+燈''好撚煩

TZ狗咁搶口

Arsenal's new signing Thomas Partey starts for Ghana against Mali.

啱啱見到以為自己眼花
d comments都話好surprising

喺youtube出現支那見唔到

屌 點解仲要消費燒 但係又唔比佢踢

阿狗真係仆街黎，你雪佢就應該所有野都冇佢出現啦

Use Ozil’s brand for views but keep him out of the squad... This club has lost its class

留言屌得好

珍消費

阿狗真係賤到仆街
雪得黎都要消費佢個名

The first appearance of ozil in emirate stadium since March

想知奧燒隻錶幾錢

好嘔心仲要燒拍片

你地成日j燒有"商業效益",而家咪全職比佢發揮"商業效益"囉

佢無唔通你有咩收皮啦

jm9

醒目仔foul Messi 費事最後Messi vs cr7

vision

撐迷愛手足

真，好撚反感

有佢着數喎 350k 唔洗落場 拍下條就得

燒正式取代垃圾龍成為球隊吉祥物

串過馬撚

你出糧你叫我講乜就講乜咋
我都唔知咩意思

正常一個足球員點都想落場踢多過坐

冇人撐迷愛
班人狗嚟

奧燒一聽到自己不被給予出場，即刻立即訓練session

對住3個教練都係咁，奧燒真係

抖足一年啦 唔好格硬黎

愈整愈差

Arseblog算係有公信力 但真係唔知誰是誰非喎老老豆豆
可以夾埋做衰佢型像又得
真係未到死果日都唔知件事係點

兩個（奧燒 + 球員管理層）都有問題
不過點都係高狗問題最大

arseblog立場真係唔知
在好多阿仙奴議題上面
無論個blogger定下面d留言都傾向撐球會官方

Leah 對腳

奧燒點解冇得出越黎越迷離
封殺又唔係封到盡
又唔係關係差
又唔係錢銀問題

等做叻盡

party 係咪輸緊波

會唔會終極大撚狗

奧燒唔出歐霸
但又有得係聯賽復出

純FF

條片PR黎架姐

早d訓啦

吹大左

又買水貨

有無lin

比人大炒三甩啦

廢到

攻不銳 守不穩
水貨

真係買撚錯人 大獲鳥

唯有用派對換近世爆

2&b ig出聲屌警暴

香港？定blm

老實講，外國鬼佬識你老鼠香港咩 (相比起佢地身邊自己每日面對果D)

真 如果喺香港以後都唔反了

係香港我改名迷佢

2和b真係好癈

燒

雲加

又要返工

咁樣睇party同xhaka c8都幾似 偏派牌型
唔知中埸點出

party elneny

一定好撚正

一齊出

一齊佔中

agger

又要返工

ESPN James Olley：

消息源稱奧斯爾將不會考慮解除合同，他將繼續努力訓練為自己的位置而戰。 另外，很多人認為奧斯爾支付吉祥物 Gunnersaurus Rex 扮演者的薪水是一種公關手段，實際上不是這樣的，自從德國中場從皇馬轉會到來，他和Rex之間已經建立了一種聯繫。 奧斯爾經常在比賽日邀請一些弱勢群體或患病兒童來到他的包廂觀看阿仙奴的比賽，Rex幾乎每次都會進來和孩子們打招呼以增強他們的體驗。

猁奴有得clean sheet

阿仙奴17歲墨西哥小將 Marcelo Flores 與Adidas 簽約。

呢啲樣一睇就知養唔熟

ozil真係好好人， 點解會喺球會落得咁既下場

屌

側身空翻慶祝嗰條友

今日info day

唔係宣明會 OUT

今日放假

有得𥄫學生妹

成個中國人咁

virtual info day 呀

黑頭髮黃皮膚 係中國人啦

阿仙奴依家對待員工方式令人覺得討厭，尤其你諗下阿迪達同燒踢過波，都有份迫害燒同垃圾龍，一場隊友你冇理由唔知燒有幾好波，就算冇乜防守力有冇理由後備都冇呀，而家仲要消費埋佢嘅剩餘價值， 正仆街球會
但有多年情意結，好難轉去捧第二隊

屌以前年年都去扮中學雞拎souven

好垃圾
的確冇左爺爺係唔同左

相比奧燒
我仲反感炒垃圾龍

達蛇我屌係你老母

高安基幾時躝

暗星話有返觀眾入場就會請返垃圾龍 希望係啦

1001未

Most distance covered by the ‘Big Six’ in the Premier League this season (#1: Arsenal 112.1km).

但好似無確定係咪請番jerry, 唔知到時會唔會搵人代佢， 無fact check唔知真定假

球會要證明唔係政治原因封殺，係純粹我燒配唔上出場，仲可以利用佢商業價值。
咪繼續出佢d片但唔俾佢出場

班反燒仲話奧燒係抽水

有無leeds數據

為反而反，好肉酸

落球會面都唔係咩好人

垃圾龍邊關達蛇事

亞視露股多家性奴捧熱奪冠獨裁面癱零演技撈極唔起奶共電視台CCTVB嘅五線暗星咪又係左抄右抄

呢個係官方講法

個人覺得炒球探 炒垃圾龍 同雪燒 達蛇都係無say

請返垃圾龍唔代表請返個扮演者
呢d 語言偽術

以我理解
本身隻龍都係pt 性質
依家無觀眾入場 即係佢都無job
出比佢嘅糧都未必多
但係依家就照雞佢 即係擺明想雞走jerry 多啲？

同以前爺爺一樣做yes man

1001

1001係我

post已開